一段感情入面成日講分手

同男朋友拍左一段時間拖
一開頭我好想分手所以提出分手
但比佢哄翻 然後我又好想分 又比佢哄翻
去到後期知道成日講分手而又原諒唔係好事 所以就已經無再講分手 情願係大家溝通
但去到一齊左半年之後 佢就變到好中意講分手 有時5分鐘前打 分手啦 5分鐘後會覆 我講笑
到依家已經唔知佢到底想點 剩係唔想再聽到分手依兩個字 如果真係要講分手 就真係要分到手

去到依個地步 到底點可以令對方唔好再亂用分手依個詞⋯⋯

Gay...

分手啦

講分手罰五蚊

我都唔想聽到
留名學嘢

條仔係咪想你答
唔好啦 bb豬 我會唔捨得